Seattle TG group

係西雅圖附近上班或工作既朋友一齊入黎交流下

Seattle

seattle friends

be friendds with me pleasee